［理性討論］什麼原因導致遊行人數越來越少？

其實我覺得有人數字都唔係一個好重要嘅指標，
佢可以比國際傳媒作為參考，
又可以比其餘未醒香港人有所反思，
同時亦都係被支持人士一個動力。

但明明呢個議題keep住熱門，
明明越來越多市民對政府同警察不満，
點解會越來越少人去遊行？

唔該大家解答下我

政府咁幫手 下次會多返架啦

中途加入，cctvb

因為已經變左勇武

因為好多直接去目的地，或者遲出黎

因為其實今次我都以為有二三百萬人
結果連一百萬都冇
對我來講真係有少少挫敗感

你不如問點解計少左

利申，琴日行曬成程，100%多過71

無力感
資訊飽和
疲勞
袋住先
被捕風險增加

724 有飛無飛都好 大球場見

香港人慣左

1.夏天
2.暑假好多人外遊
3.社運太密，好多人要休息（體力
4.ptsd 好多人有抑鬱，都要時間回復再出
5.有啲人因白色恐怖怕左
6.好多人被捕/走左

我都幾同意，CCTVB的確令好多人對今次嘅動動同遊行有所誤解

你連登圍爐取暖以為多人重 hit 緊
大家都返咗去過正常生活

太短 太快解散 好多人並無行指定路線（狗突然讓出幾條大路）
太分散 好多人直接去金鐘/中環/上環

1.民陣係計維園出發人數先當係
2.好多人中途加入/直接去左前線
3.數字唔重要，每次有幾千人已經夠頭痕

因為人數通漲
二百萬人基本上已經係可動員既極限
幾十萬人其實已經係不可忽視既力量

另外應該有唔少係第一次出黎行
但太多人要行其實真係好撚辛苦
天氣咁撚熱 你估真係次次都同你行幾粒鐘
所以唔少人會卻步

200萬人果次有商家佬太平紳士
暫緩佢地已經可以安心繼續同政府合作

琴日真係有身邊的人係因為驚有炸彈的野

民陣報細數

1. 失焦。。。太多支線任務消耗主線的精神體力錢財
2. 勇武不懂 be water...不知道收手時機。。。人地出晒 full gear, 都仲唔走，搏拉。。。一定有鬼話要守，反擊，之後拉埋其他人唔走。。。正面對抗？憑咩裝備？每一次集會，損失 50人, 你日日搞，好快無晒前線
3. 文宣不足

你繼續遊行多30年啦
我哋大把正經嘢做緊！